
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-09 23:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-06 19:19+0000\n"
"Last-Translator: Omelet <2qbingxuan@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/projects/cms/main/zh_Hant/>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

msgid "N/A"
msgstr "N/A"

msgid "Not correct"
msgstr "無法得分"

msgid "Correct"
msgstr "全部正確"

msgid "Partially correct"
msgstr "部分正確"

msgid "#"
msgstr "#"

msgid "Outcome"
msgstr "評測結果"

msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

msgid "Execution time"
msgstr "執行時間"

msgid "Memory used"
msgstr "記憶體使用量"

msgid "Score details temporarily unavailable."
msgstr "得分細節暫時無法顯示。"

#, python-format
msgid "Subtask %(index)s"
msgstr "子問題 %(index)s"

msgid "Compilation succeeded"
msgstr "編譯成功"

msgid "Your submission successfully compiled to an executable."
msgstr "您的上傳檔案成功被編譯成執行檔。"

msgid "Compilation failed"
msgstr "編譯失敗"

msgid "Your submission did not compile correctly."
msgstr "您的上傳檔案無法正常編譯。"

msgid "Compilation timed out"
msgstr "編譯逾時"

msgid "Your submission exceeded the time limit while compiling. This might be caused by an excessive use of C++ templates, for example."
msgstr "您的程式編譯時超出時間限制。其中一個可能是過度使用 C++ templates。"

#, python-format
msgid "Compilation killed with signal %s (could be triggered by violating memory limits)"
msgstr "編譯程式因接收訊號 %s 而強制終止（訊號有可能因超出記憶體限制而觸發）"

msgid "Your submission was killed with the specified signal. Among other things, this might be caused by exceeding the memory limit for the compilation, and in turn by an excessive use of C++ templates, for example."
msgstr "您的程式編譯時因為特定的訊號而強制中止執行。其中一個可能是過度使用 C++ templates，超出編譯時記憶體限制而觸發訊號。"

msgid "Output is correct"
msgstr "輸出正確"

msgid "Your submission ran and gave the correct answer"
msgstr "您的程式成功執行並給出了正確的答案"

msgid "Output is partially correct"
msgstr "輸出部分正確"

msgid "Your submission ran and gave the partially correct answer"
msgstr "您的程式成功執行並給出了部份正確的答案"

msgid "Output isn't correct"
msgstr "輸出錯誤"

msgid "Your submission ran, but gave the wrong answer"
msgstr "您的程式成功執行，但給出了錯誤的答案"

#, python-format
msgid "Evaluation didn't produce file %s"
msgstr "執行後並未產生檔案 %s"

msgid "Your submission ran, but did not write on the correct output file"
msgstr "您的程式成功執行，但沒有寫入指定的輸出檔案"

msgid "Execution timed out"
msgstr "超過時間限制"

msgid "Your submission used too much CPU time."
msgstr "您的程式佔用了過多的 CPU 運算時間。"

msgid "Execution timed out (wall clock limit exceeded)"
msgstr "超過時間限制（超過壁鐘時間限制）"

msgid "Your submission used too much total time. This might be triggered by undefined code, or buffer overflow, for example. Note that in this case the CPU time visible in the submission details might be much smaller than the time limit."
msgstr "您的程式使用的實際時間超出限制。這可能是由未定義行為或緩衝區溢位所造成。請注意傳送詳細資訊顯示的執行時間為 CPU 運算時間而非實際時間，因此有可能會遠小於題目的時間限制。"

msgid "Memory limit exceeded"
msgstr "超過記憶體限制"

msgid "Your submission used too much memory."
msgstr "您的程式使用了過多的記憶體。"

msgid "Execution killed by signal"
msgstr "程式被訊號強制中止執行"

msgid "The evaluation was killed by a signal."
msgstr "您的程式因訊號而強制中止執行。"

msgid "Execution failed because the return code was nonzero"
msgstr "執行失敗：程式回傳值非零"

msgid "Your submission failed because it exited with a return code different from 0."
msgstr "您的程式執行失敗因為它的回傳值非零。"

msgid "Execution completed successfully"
msgstr "執行成功"

msgid "No compilation needed"
msgstr "無須編譯"

msgid "File not submitted"
msgstr "檔案未送出"

msgid "Question too long!"
msgstr "提問過長！"

#, python-format
msgid "Subject must be at most %(max_subject_length)d characters, content at most %(max_text_length)d."
msgstr "標題至多是 %(max_subject_length)d 個字元；內容至多是 %(max_text_length)d 個字元。"

msgid "contest-token"
msgstr "競賽-Token"

msgid "contest-tokens"
msgstr "競賽-Token"

msgid "task-token"
msgstr "題目-Token"

msgid "task-tokens"
msgstr "題目-Token"

msgid "token"
msgstr "Token"

msgid "tokens"
msgstr "Token"

#, python-format
msgid "You don't have %(type_pl)s available for this task."
msgstr "沒有可用於本題的 %(type_pl)s。"

#, python-format
msgid "You have an infinite number of %(type_pl)s for this task."
msgstr "您有無限量的 %(type_pl)s 可供用於本題。"

#, python-format
msgid "You start with no %(type_pl)s."
msgstr "一開始您沒有任何 %(type_pl)s。"

#, python-format
msgid "You start with one %(type_s)s."
msgid_plural "You start with %(gen_initial)d %(type_pl)s."
msgstr[0] "一開始您有 %(gen_initial)d 枚 %(type_pl)s。"

#, python-format
msgid "Every minute "
msgid_plural "Every %(gen_interval)g minutes "
msgstr[0] "每 %(gen_interval)g 分鐘 "

#, python-format
msgid "you get another %(type_s)s, "
msgid_plural "you get %(gen_number)d other %(type_pl)s, "
msgstr[0] "可獲得 %(gen_number)d 枚 %(type_pl)s， "

#, python-format
msgid "up to a maximum of one %(type_s)s."
msgid_plural "up to a maximum of %(gen_max)d %(type_pl)s."
msgstr[0] "至多持有 %(gen_max)d 枚 %(type_pl)s。"

#, python-format
msgid "you get another %(type_s)s."
msgid_plural "you get %(gen_number)d other %(type_pl)s."
msgstr[0] "可獲得 %(gen_number)d 枚 %(type_pl)s。"

#, python-format
msgid "You don't get other %(type_pl)s."
msgstr "此後不會發放新的 %(type_pl)s。"

#, python-format
msgid "You can use a %(type_s)s every second "
msgid_plural "You can use a %(type_s)s every %(min_interval)g seconds "
msgstr[0] "每 %(min_interval)g 秒可以使用一枚 %(type_s)s， "

#, python-format
msgid "and no more than one %(type_s)s in total."
msgid_plural "and no more than %(max_number)d %(type_pl)s in total."
msgstr[0] "且總共只能使用不超過 %(max_number)d 枚 %(type_pl)s。"

#, python-format
msgid "You can use a %(type_s)s every second."
msgid_plural "You can use a %(type_s)s every %(min_interval)g seconds."
msgstr[0] "每 %(min_interval)g 秒可以使用一枚 %(type_s)s。"

#, python-format
msgid "You can use no more than one %(type_s)s in total."
msgid_plural "You can use no more than %(max_number)d %(type_pl)s in total."
msgstr[0] "總共只能使用不超過 %(max_number)d 枚 %(type_pl)s。"

msgid "You have no limitations on how you use them."
msgstr "%(type_pl)s 的使用沒有其他限制。"

msgid "Question received"
msgstr "提問已送出"

msgid "Your question has been received, you will be notified when it is answered."
msgstr "您的提問已成功送出，得到回覆後將會通知您。"

msgid "Submission received"
msgstr "已收到本次傳送"

msgid "Your submission has been received and is currently being evaluated."
msgstr "已收到您的傳送並等待評測中。"

msgid "Compiling..."
msgstr "編譯中…"

msgid "Evaluating..."
msgstr "執行中…"

msgid "Scoring..."
msgstr "評分中…"

msgid "Evaluated"
msgstr "評測完畢"

msgid "status"
msgstr "狀態"

msgid "Token request received"
msgstr "Token 使用成功"

msgid "Your request has been received and applied to the submission."
msgstr "已成功於該次傳送使用 Token。"

msgid "Test received"
msgstr "已收到測試"

msgid "Your test has been received and is currently being executed."
msgstr "請靜待測試結果出爐。"

msgid "details"
msgstr "詳細資訊"

msgid "Executing..."
msgstr "執行中…"

msgid "Executed"
msgstr "執行完畢"

msgid "Too many submissions!"
msgstr "傳送次數超出限制！"

#, python-format
msgid "You have reached the maximum limit of at most %d submissions among all tasks."
msgstr "您在本競賽之總傳送次數已達上限（%d 次）。"

#, python-format
msgid "You have reached the maximum limit of at most %d submissions on this task."
msgstr "您在本題目之傳送次數已達上限（%d 次）。"

msgid "Submissions too frequent!"
msgstr "傳送過於頻繁！"

#, python-format
msgid "Among all tasks, you can submit again after %d seconds from last submission."
msgstr "在本競賽的最後一次傳送過後 %d 秒始可再次傳送。"

#, python-format
msgid "For this task, you can submit again after %d seconds from last submission."
msgstr "在本題的最後一次傳送過後 %d 秒始可再次傳送。"

msgid "Submission too big!"
msgstr "傳送檔案過大！"

#, python-format
msgid "Each source file must be at most %d bytes long."
msgstr "個別程式碼檔案容量不得超過 %d bytes。"

#, python-format
msgid "The submission should contain at most %d files."
msgstr "上傳的壓縮檔中不得超過 %d 個檔案。"

msgid "Invalid archive format!"
msgstr "壓縮檔案格式錯誤！"

msgid "The submitted archive could not be opened."
msgstr "上傳的壓縮檔無法正常開啟。"

msgid "Invalid submission format!"
msgstr "檔案格式錯誤！"

msgid "Please select the correct files."
msgstr "請選擇正確的檔案。"

msgid "Submission storage failed!"
msgstr "無法儲存傳送的檔案！"

msgid "Please try again."
msgstr "請再試一次。"

msgid "Too many tests!"
msgstr "測試次數超出限制！"

#, python-format
msgid "You have reached the maximum limit of at most %d tests among all tasks."
msgstr "您已達到競賽中最多可以進行 %d 次測試的限制。"

#, python-format
msgid "You have reached the maximum limit of at most %d tests on this task."
msgstr "您已達到本題中最多可以進行 %d 次測試的限制。"

msgid "Tests too frequent!"
msgstr "測試過於頻繁！"

#, python-format
msgid "Among all tasks, you can test again after %d seconds from last test."
msgstr "在競賽中，兩次測試之間必須間隔至少 %d 秒。"

#, python-format
msgid "For this task, you can test again after %d seconds from last test."
msgstr "在本題中，兩次測試之間必須間隔至少 %d 秒。"

msgid "Invalid test format!"
msgstr "測試檔案格式錯誤！"

msgid "Test too big!"
msgstr "測試檔案過大！"

msgid "Input too big!"
msgstr "輸入檔案過大！"

#, python-format
msgid "The input file must be at most %d bytes long."
msgstr "輸入檔案不得超過 %d bytes。"

msgid "Test storage failed!"
msgstr "無法儲存測試檔案！"

msgid "Communication"
msgstr "公告及提問"

msgid "Announcements"
msgstr "公告"

msgid "(no subject)"
msgstr "（無標題）"

msgid "Questions"
msgstr "提問"

msgid "Subject"
msgstr "標題"

msgid "Text"
msgstr "內容"

msgid "Ask question"
msgstr "發起提問"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "no answer yet"
msgstr "尚未回覆"

msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#, python-format
msgid "Automatic (%(lang)s)"
msgstr "自動偵測（%(lang)s）"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

#, python-format
msgid "Logged in as <strong>%(first_name)s %(last_name)s</strong> <em>(%(username)s)</em>"
msgstr "使用者 <strong>%(first_name)s %(last_name)s</strong> <em>(%(username)s)</em>"

msgid "Failed to log in."
msgstr "登入失敗。"

msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

msgid "Please log in"
msgstr "請登入後參與競賽"

msgid "Username"
msgstr "帳號"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "還沒有帳號嗎？"

msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgid "New message"
msgstr "新訊息"

msgid "New announcement"
msgstr "新公告"

msgid "New answer"
msgstr "新回覆"

#, python-format
msgid "%d unread"
msgstr "%d 則訊息未讀"

msgid "Until contest starts:"
msgstr "距離競賽開始："

msgid "Until contest ends:"
msgstr "距離競賽結束："

msgid "Until analysis starts:"
msgstr "距離檢討模式開始："

msgid "Until analysis ends:"
msgstr "距離檢討模式結束："

msgid "Time left:"
msgstr "剩餘時間："

msgid "Server time:"
msgstr "現在時間："

msgid "Overview"
msgstr "競賽概況"

msgid "Statement"
msgstr "題目敘述"

msgid "Submissions"
msgstr "上傳頁面"

msgid "Documentation"
msgstr "參考資料"

msgid "Testing"
msgstr "線上測試"

msgid "Contest Management System"
msgstr "本系統"

msgid "is released under the"
msgstr "遵循"

msgid "GNU Affero General Public License"
msgstr "GNU AGPL 通用公眾授權條款"

msgid "Choose a contest"
msgstr "選擇一場競賽"

msgid "Programming languages and libraries"
msgstr "程式語言和函式庫"

msgid "The main Java class of the solution should have exactly the same name as the task."
msgstr "若使用 Java 作答則 main class 名需與題目名稱一致。"

msgid "Submission details for compilation"
msgstr "編譯訊息說明"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Explanation"
msgstr "說明"

msgid "Submission details for evaluation"
msgstr "評測訊息說明"

#, python-format
msgid "Error %(status_code)s"
msgstr "錯誤 %(status_code)s"

msgid "An error occured while the server was handling your request."
msgstr "競賽系統伺服器發生錯誤。"

msgid "Note that attempts to tamper with Contest Management System (such as probing the server with customized URLs) may be considered cheating and may lead to disqualification."
msgstr "擅自以非正當方式操作本系統可能導致取消競賽資格。"

msgid "If you encountered this error during normal usage, please notify the contest administrators."
msgstr "若在正常使用的情況下發生錯誤，請聯絡管理員。"

msgid "Public score"
msgstr "公開得分"

msgid "Total score"
msgstr "完整得分"

msgid "Score"
msgstr "得分"

msgid "Token"
msgstr "Token"

msgid "no submissions"
msgstr "尚無傳送紀錄"

msgid "Played"
msgstr "已使用"

msgid "Play!"
msgstr "現在使用！"

msgid "No tokens"
msgstr "無可用 Token"

msgid "General information"
msgstr "競賽資訊"

msgid "The contest hasn't started yet."
msgstr "競賽尚未開始。"

#, python-format
msgid "The contest will start at %(start_time)s and will end at %(stop_time)s."
msgstr "競賽時間將於 %(start_time)s 開始，至 %(stop_time)s 結束。"

msgid "The contest is currently running."
msgstr "競賽進行中。"

#, python-format
msgid "The contest started at %(start_time)s and will end at %(stop_time)s."
msgstr "競賽時間為 %(start_time)s 至 %(stop_time)s。"

msgid "The contest has already ended."
msgstr "競賽已經結束。"

#, python-format
msgid "The contest started at %(start_time)s and ended at %(stop_time)s."
msgstr "競賽時間於 %(start_time)s 開始，並已於 %(stop_time)s 結束。"

msgid "The analysis mode hasn't started yet."
msgstr "檢討模式尚未開始。"

#, python-format
msgid "The analysis mode will start at %(start_time)s and will end at %(stop_time)s."
msgstr "檢討模式將於 %(start_time)s 開始，至 %(stop_time)s 結束。"

msgid "The analysis mode is currently running."
msgstr "檢討模式進行中。"

#, python-format
msgid "The analysis mode started at %(start_time)s and will end at %(stop_time)s."
msgstr "檢討模式時間為 %(start_time)s 至 %(stop_time)s。"

msgid "The analysis mode has already ended."
msgstr "檢討模式已經結束。"

#, python-format
msgid "The analysis mode started at %(start_time)s and ended at %(stop_time)s."
msgstr "檢討模式於 %(start_time)s 開始，並已於 %(stop_time)s 結束。"

msgid "You have an infinite number of tokens."
msgstr "您持有無限量的 Token。"

msgid "You can see the detailed result of a submission by using a token on it."
msgstr "對於每次傳送而言，使用一枚 Token 可查看該次傳送的完整評測結果。"

msgid "Your score for each task will be the maximum among the tokened submissions and the last one."
msgstr "各題的最終得分將以該題有效作答中的最高總分計算。有效作答包含已使用 Token 的作答以及最後一次作答。"

msgid "You have a distinct set of tokens for each task."
msgstr "Token 額度為各題獨立計算。"

#, python-format
msgid "You can find the rules for the %(type_pl)s on each task's description page."
msgstr "在各個題目的題目敘述頁面中，可以看到該題 %(type_pl)s 的使用規則。"

msgid "You have a set of tokens shared among all tasks."
msgstr "Token 額度為所有題目共享。"

msgid "You have two types of tokens: a set of <em>contest-tokens</em> shared among all tasks and a distinct set of <em>task-tokens</em> for each task."
msgstr "Token 分為兩類：<em>競賽-Token</em>（所有題目共用的 Token）與<em>題目-Token</em>（每題各自獨立的 Token）。"

msgid "You can see the detailed result of a submission by using two tokens on it, one of each type."
msgstr "對於每次傳送而言，使用兩類 Token 各一枚可查看該次傳送的完整評測結果。"

#, python-format
msgid "You can submit at most %(submissions)s solutions during this contest."
msgstr "此競賽的上傳次數上限為 %(submissions)s 次。"

#, python-format
msgid "You can submit at most %(user_tests)s user tests during this contest."
msgstr "此競賽的測試次數上限為 %(user_tests)s 次。"

#, python-format
msgid "Every user is allowed to compete (i.e. submit solutions) for a uninterrupted time frame of %(per_user_time)s."
msgstr "每位參賽者可以選擇連續的 %(per_user_time)s 參加本次計時競賽。"

msgid "As soon as the contest starts you can choose to start your time frame."
msgstr "競賽開始後，即可選擇在您偏好的時間點參加，並開始計時。"

msgid "Once you start, you can submit solutions until the end of the time frame or until the end of the contest, whatever comes first."
msgstr "開始計時後即可開始作答。可作答直到您的競賽計時器結束。此外，若整體競賽已終止，即使您自己的競賽計時器尚未結束，您也無法作答。"

msgid "By clicking on the button below you can start your time frame."
msgstr "點擊以下按鈕確認開始參加競賽並開始計時。"

#, python-format
msgid "You started your time frame at %(start_time)s."
msgstr "您已在 %(start_time)s 開始競賽計時。"

msgid "You can submit solutions until the end of the time frame or until the end of the contest, whatever comes first."
msgstr "已可開始作答。可作答直到您的競賽計時器結束。此外，若整體競賽已終止，即使您自己的競賽計時器尚未結束，您也無法作答。"

#, python-format
msgid "You started your time frame at %(start_time)s and you already finished it."
msgstr "您已在 %(start_time)s 開始競賽計時，而現在時間已結束。"

msgid "There's nothing you can do now."
msgstr "目前無法進行任何操作。"

msgid "You never started your time frame. Now it's too late."
msgstr "您尚未開始競賽計時，但現在已超過允許時間。"

msgid "Start!"
msgstr "開始!"

msgid "Task overview"
msgstr "題目一覽"

msgid "Task"
msgstr "簡稱"

msgid "Name"
msgstr "標題"

msgid "Time limit"
msgstr "時間限制"

msgid "Memory limit"
msgstr "記憶體限制"

msgid "Type"
msgstr "作答形式"

msgid "Files"
msgstr "傳送檔案"

msgid "Tokens"
msgstr "Token"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "The passwords do not match!"
msgstr "密碼與確認密碼不符！"

msgid "This username is already taken, please choose a different one."
msgstr "此使用者名稱已被使用過，請改用不同的名稱。"

msgid "This user is already registered in the contest."
msgstr "此使用者已註冊此競賽。"

msgid "No such user."
msgstr "使用者不存在。"

msgid "The password is not correct."
msgstr "密碼不正確。"

msgid "Registration"
msgstr "註冊"

msgid "Please fill in the fields to register"
msgstr "填寫以下欄位以註冊"

msgid "New user"
msgstr "新建使用者"

msgid "Join contest"
msgstr "以現存使用者註冊競賽"

msgid "First name"
msgstr "名（首名）"

msgid "Last name"
msgstr "姓（末名）"

msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

msgid "Representing"
msgstr "代表隊伍"

#, python-format
msgid "Must be one character or more."
msgid_plural "Must be %(min_length)s characters or more."
msgstr[0] "需至少為 %(min_length)s 個字元。"

msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

msgid "Registered in the contest successfully!"
msgstr "成功註冊此競賽！"

msgid "Your username is:"
msgstr "使用者名稱："

msgid "Your password is stored securely."
msgstr "密碼已被安全保存。"

msgid "Back to login"
msgstr "回到登入頁面"

msgid "Compilation output"
msgstr "編譯訊息"

msgid "Compilation outcome:"
msgstr "編譯結果："

msgid "Compilation time:"
msgstr "編譯時間："

msgid "Memory used:"
msgstr "記憶體使用量："

msgid "Standard output"
msgstr "標準輸出（stdout）"

msgid "Standard error"
msgstr "標準錯誤輸出（stderr）"

#, python-format
msgid "%(name)s (%(short_name)s) <small>description</small>"
msgstr "%(name)s (%(short_name)s) <small>題目敘述</small>"

msgid "no statement available"
msgstr "本題沒有敘述"

msgid "Download task statement"
msgstr "下載題目敘述"

msgid "The statement for this task is available in multiple versions, in different languages."
msgstr "本題之題目敘述有多種翻譯版本。"

msgid "You can see (and download) all of them using the list on the right."
msgstr "您可以查看（及下載）右側之所有翻譯版本。"

msgid "Some suggested translations follow."
msgstr "推薦翻譯版本如下。"

#, python-format
msgid "Statement in <b>%(lang)s</b>"
msgstr "題目敘述 in <b>%(lang)s</b>"

#, python-format
msgid "Statement in %(lang)s"
msgstr "題目敘述 in %(lang)s"

#, python-format
msgid "<b>%(lang)s</b>"
msgstr "<b>%(lang)s</b>"

#, python-format
msgid "%(lang)s"
msgstr "%(lang)s"

msgid "Some details"
msgstr "詳細資訊"

msgid "Compilation commands"
msgstr "編譯指令"

#, python-format
msgid "You can find the rules for the %(type_pl)s on the <a href=\"%(contest_root)s\">contest overview page</a>."
msgstr "在<a href=\"%(contest_root)s\">競賽概況頁面</a>中，可以看到 %(type_pl)s 的使用規則。"

msgid "Remember that to see the detailed result of a submission you need to use both a contest-token and a task-token."
msgstr "請注意：查看完整的評測結果需要使用競賽-Token 與題目-Token 各一枚。"

msgid "Attachments"
msgstr "附件"

msgid "unknown"
msgstr "不明"

msgid "loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Error loading details, please refresh the page."
msgstr ""

#, python-format
msgid "%(name)s (%(short_name)s) <small>submissions</small>"
msgstr "%(name)s (%(short_name)s) <small>上傳頁面</small>"

msgid "Score:"
msgstr "得分："

msgid "Public score:"
msgstr "公開得分："

msgid "Score of tokened submissions:"
msgstr "有效得分（僅包含已使用 Token 的作答）："

msgid "Total score:"
msgstr "完整得分："

msgid "Submit a solution"
msgstr "傳送作答"

msgid "You may submit any subset of outputs in a single submission."
msgstr "在一次作答中，您可以只上傳部份的輸出檔。"

#, python-format
msgid "You can submit %(submissions_left)s more solution(s)."
msgstr "您還可以上傳 %(submissions_left)s 次作答。"

msgid "Submit"
msgstr "傳送"

msgid "submission.zip"
msgstr "submission.zip"

msgid "Previous submissions"
msgstr "上傳記錄"

msgid "Tokens are not allowed on this task."
msgstr "本題不可使用 Token。"

msgid "Right now, you have infinite tokens available on this task."
msgstr "目前擁有無限量可用於本題的 Token。"

msgid "Right now, you have one token available on this task."
msgstr "目前擁有一枚 Token 可供使用於本題。"

#, python-format
msgid "Right now, you have %(tokens)s tokens available on this task."
msgstr "目前擁有 %(tokens)s 枚 Token 可供使用於本題。"

#, python-format
msgid "But you have to wait until %(expiration_time)s to use them."
msgstr "但需等待至 %(expiration_time)s 後才可再次使用。"

#, python-format
msgid "You will receive a new token at %(gen_time)s."
msgstr "在 %(gen_time)s 可以獲得一枚新的 Token。"

msgid "In the current situation, no more tokens will be generated."
msgstr "根據規則，您目前不會獲得任何新的 Token。"

msgid "Right now, you do not have tokens available for this task."
msgstr "目前未持有任何可用於本題的 Token。"

#, python-format
msgid "But you will have to wait until %(expiration_time)s to use it."
msgstr "但需等待至 %(expiration_time)s 後才可使用該 Token。"

msgid "Unofficial submissions"
msgstr "非正式上傳"

msgid "Official submissions"
msgstr "正式上傳"

msgid "Submission details"
msgstr "傳送詳細資訊"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Submit a test"
msgstr "傳送測試"

#, python-format
msgid "You can submit %(user_tests_left)s more test(s)."
msgstr "您還可以測試 %(user_tests_left)s 次。"

msgid "input"
msgstr "輸入"

msgid "Previous tests"
msgstr "測試記錄"

msgid "Date and time"
msgstr "日期與時間"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Input"
msgstr "輸入"

msgid "Output"
msgstr "輸出"

msgid "no tests yet"
msgstr "尚無測試紀錄"

msgid "Test details"
msgstr "測試詳細資訊"

msgid "Evaluation outcome"
msgstr "測試結果"

msgid "Wait..."
msgstr "等待中..."

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Token request discarded"
msgstr "已拒絕 Token 使用請求"

msgid "Your request has been discarded because you have no tokens available."
msgstr "未持有可用 Token。"

msgid "Your request has been discarded because you already used a token on that submission."
msgstr "該次傳送已使用過 Token。"

